【票房】流浪地球 5億美金

值既
中國終於有套戲電腦特技比得上美國

認真，第一次見到張poster
正中間同右邊兩個大叔個頭，同個玻璃罩好唔岩位下喎

fake

角度問題

真係認真答你 頭盔係鎖係件衫到

強大了

抵 好過周星星D低成本垃圾戲

你咁講好難知套戲係好差定正常

唔睇支那戲

做特效既係古天樂間公司

咁勁，唔係鬼佬公司?

唔係 超過7成嘅特效都係國内公司

套野係講咩

wow, 怪不知形容為佢係開啟中國科幻片元年

利申: 科幻迷，反共

講太陽壞左，要向地球地表整幾百個推進器，推地球走出太陽系，搵第二個太陽為生，所以叫流浪地球

其實中國之前收購在d外國製片公司，識整依d技術都唔奇

香港係咪唔打算上?

重點係

呢個票房有冇外國承認??

之前 戰狼2 好似50幾億票房
但外國唔承認, 所以無得上票房榜

如果外國唔承認
你話自己500億 票房都無用

朱蛇難得正常

上呢D榜無咩用
現兜兜票房收入袋落袋最實際
呢套水分應該唔大 真係好多人睇
唔似之前捉妖記票房造假
票房分成片商應該攞到2-3成
吳京今次豬籠入水 投資得有眼光

下週過6億美金

都認真地講，唔係真係玻璃罩
望下右上個阿叔個罩就知係電腦做上去
仲夠膽死話認真答

你老母生著你真係慘 講野九唔搭八

咁電腦做係咪都係跟番成套太空衣咁做呀 成張海報都電腦做啦 弱智

真心唔想屌人都要逼我破戒
你條on9講到咁撚認真就以為個電影會對細節好撚嚴謹啦
你老味家下張宣傳poster都咁撚唔謹慎，
咁撚明顯有甩漏
我仆你個臭街，張poster係接觸觀眾第一步
你就做撚到假到咁
你憑乜撚野話認真丫，你老豆
收撚返認真兩個字再撚講嘢啦，
觀察力低唔撚係你錯丫，係我地要求高
唔撚怪得你落

中國人做總有份奇怪感覺......

理撚得你破唔破戒

人地個位冇整錯就係冇
你死係到話用電腦做 咁又點？
同你係弱智一樣 有就有冇就冇
呢家你只係變左一個講粗口既弱智 冇撚分別

睇來你都係無撚分別個位

流浪柒頭

我承認

大陸正正常常一套電影都收幾億架啦，呢套咁多noise又創咗科技片先河，收多幾倍都不為過啦，香港一上我都會入場支持，想親眼見證吓呢套嘢同古天樂將會上畫套科幻片嘅實際分野。

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

點解冇咩廣告咁嘅？

大陸幾多錢
古仔幾多錢
邊有得比

希望永遠扭轉唔到
如果香港完全俾中國流行文化攻佔
咁香港就真係徹底消失

係HKMovie 呢套戲有好多五毛打手

我覺得相反
抖音、喜茶無乜好強嘅意識形態植入
係經濟入侵居多（雖然都唔係好嘢）
等於好多人話日本後生仔好流行玩抖音
係咪代表佢哋親中？
事實係好多日本後生都唔知呢個Apps係支那嘢
反而呢啲官方力推嘅支國電影
係永遠有政治意識傳播喺入面
《流浪地球》就係宣揚習近平嗰套「人類命運共同體」嘅電影
要令人睇完覺得支國係會同全世界做朋友
唔會爭學美國做一哥或者稱霸
亦唔會做大家敵人
請大家都相信支國啦
支國對大家好好架

信咗就大撚鑊

我幾時有用古仔同成個大陸比，你盲反都唔該合理少少吖